# AppStats

Сервис для сбора статистики об установленных приложениях. Использует Finagle, MySQL,
Redis. Так как ни один из имеющихся API для получения информации из Play Store
не позволяет быстро получить информацию о 200 приложениях (как указано в ТЗ),
 приходится парсить HTML и кэшировать в Redis. Фильтр для идентификаторов приложений
 захардкожен в `PlayCrawlerAdapter` и работает максимально просто, на предполагаемых
 данных это быстрее чем префиксные деревья и т.п. Ответ на POST-запрос, сохраняющий
 иноформацию о приложениях, приходит только после того, как получена информация 
 о всех приложениях, что достаточно плохая идея, но так в ТЗ.


## Запуск

Запустить локально можно в `docker-compose`, только *очень* долго ждать.
```sh
docker-compose build api
docker run api sbt flywayMigrate
docker-compose up
```

Лучше посмотреть здесь - http://78.155.217.130:8080/swagger_ui/index.html?url=http://78.155.217.130:8080/swagger_doc
